{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제이르블랑펜션(18년신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションではスパとジェットバスが各客室に備えられており、IPTVとWiFiも提供されています。 プールは夏期のみ営業しており、バーベキュー場をご利用いただく場合、追加料金が発生し、駐車が可能です。 周辺には郭支海水浴場、協在海水浴場、伊湖海水浴場、金陵海水浴場もあり、休養を楽しむことができます。 また、涯月~漢灘海岸道路、ダラク分校、翰林公園、ラブランド、済州恐竜ランド、聖イシドルなどの周辺観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、払い戻しもできません。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の使用には責任があります。毀損や紛失の場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパとジェットバスが各客室に備えられており、IPTVとWiFiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期のみ営業しており、バーベキュー場を利用する場合は追加料金が発生します。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には郭支海水浴場、協在海水浴場、伊湖海水浴場、金陵海水浴場などの海水浴場があります。また、涯月~漢灘海岸道路、ダラク分校、翰林公園、ラブランド、済州恐竜ランド、聖イシドルなどの周辺観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 488
    }
}